一人一個你覺得最好嘅品牌譯名

COHIBA 古巴 高希霸

植夢師

比卡丘
金拱門
香奈兒

保時捷

威而鋼

巴黎世家 Balenciaga

牡丹樓

Elegant 三寶

可口可樂

萬寶路

李寧

點睇Mild Seven (Mevius) 萬事發

Tommy Hilfiger
湯米起飛腳

巴黎世家

新平衡

速霸陸

掃把佬

佳特力
佳士拿
廣東話譯名嘅好處
如果唔係就「凱迪拉克」同「克萊斯勒」

仲有Fiat譯做快意都好好

路易威登

Viagra
威而鋼